求打機兩用laptop

唔該各位巴打打救一下我

想換機好耐都唔知換咩機好
主要都係玩pubg
最好可以行C++都順 (engi功課

black friday掛住買其他野
唔記得咗想買部laptop.......

想問而家邊到買機最好?
如果睇中呢部上官網係唔係都差唔多?

街場平500